# Introduction

Cet exemple montre un usage basique et simplifié des structures:


Pour le tester:

Execution immédiate (compile, link, run et supprimer)
`go run main.go`

ou

`go build && ./v0`

# ce qui est abordé

- Les structures

C larsonneur
